# Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
створити нод->вставити в HTML нод
node.append(document.createElement("тег"))
 
# Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
element.insertAdjacentHTML(where,HTML)
afterbegin	після початку element (first child)
afterend	після element
beforebegin	перед element
beforeend	перед кінцем element (last child)
 
# Як можна видалити елемент зі сторінки?
element.remove()